邊隻手機概念股值得入?

近排出左咁多摺mon機
想入隻相關股長線投資
有咩推介

唔係瑞聲
你幾可見人買電話主要睇喇叭好無

285

6鏡頭受惠者：舜宇光學

2018

碎星

炒撚完啦，等下轉